女人全部都係仆街黎

包括上司，老師，老母，女朋友，女朋友啲臭閪朋友，老婆

不包括婆婆，嫲嫲

女人=賤種

又黎

咁你以後唔好溝女 不過你都溝唔到

女人就是賤

感建分

分左手點出火